查查！！！！！入撚左波

finally

有片 佢喊到仆街

查查 重生

咸左

幾多年冇入過

Is.

@alirezajb_official fires us into an early 1-0 lead, his first goal for the club - and what a strike! #BHAFC 🔵⚪️

成個伊朗都係精

依家唔J等幾時

幾靚仔

緊係啦

做咩喊

入波 英超處子入波

終於！

一月躝番去伊朗
冇得呃人工
呢場告別戰嚟

屈dee會否J到出年

個var笑死 畫線果下個波已經離左腳

係咪要畫隻腳掂到個波一刻 而唔係斬起少少再畫

賣得出啦屌

球會史上最貴球員
年半先入到第一球

你地唔好咁掃興
柒仙等第一球等到名都改埋架啦

係

佢個樣唔似伊朗人，似高加索人

淚灑賽場！賈漢巴赫什煎熬後收穫布萊頓首球，情緒一度崩潰

辛苦你啦

這粒進球贏得主場的滿堂喝彩，賈漢巴赫什在隊友簇擁下激動落淚，久久不能釋懷……

【3分鐘閃擊！布萊頓反擊3人組賈漢巴赫什破門喜極而泣】

為何伊朗球星如此激動？回顧他轉戰英超後的遭遇，你或許能夠理解他的心情。

2017-18賽季，賈漢巴赫什代表荷甲球隊阿爾克馬爾出場33次，交出21粒進球12次助攻的兩雙數據，成為亞洲足球歷史上首位奪得歐洲主流聯賽金靴的球員。發揮出色的他被媒體視為伊朗未來10年的超級巨星，同時，細膩均衡的左右腳技術、穩定的傳中質量，完全不輸歐洲主流攻擊手的速度為他贏得了不少球迷。

開場2分29秒！26歲伊朗國腳獲英超處子球，激動地掩面而泣

這是26歲的伊朗國腳加盟布萊頓一年多以來的首粒英超進球。收穫個人英超處子球的賈漢巴赫什非常激動，掩面而泣，隊友也紛紛過來擁抱他，如此場面令人動容。賈漢巴赫什也成為第三位在英超取得進球的伊朗球員，前兩位分別是德賈加(富勒姆)和大家熟悉的泰穆里安(博爾頓、富勒姆)。

去德甲啦 伊朗人發光發熱之地

中東印度其實都係高加索種

【英超戰報】伊朗國腳開齋激動到喊 白禮頓兩球淨勝般茅

伊朗咪高加索人其中一個分支

伊朗流亞利安血 希特拉認可

屌 入世界波

屈dee行得太前

CLS

賣得貴d了

19場入2球姐

下半季起碼雙位數

可能就係得呢2球
trossard, maupay穩佔正選
jahan都係同mooy輪下頂

白禮頓會唔會改變主意

唔知呢
不過真係無乜位比佢出
單翼一定係出trossard先 成個窮人版世三咁
要攻打雙翼先出到jahan

主要問題係競爭太大，alzate，gross同mooy協防好過佢

後備比佢有得穩定出就有機會入波
我諗佢都唔介意做後備
始終實力都到頂

上年護級關鍵世界波knocky依家踢緊英冠

我諗定位做supersub會好d
唔擅防守 所以護級隊黎講好難同時出佢同trossard
打amf組織派牌又不及mooy/gross
有需要加強攻勢個時就換佢入黎

點會到頂 佢黎緊大爆發拎英超神射

以為講緊窮人唔好生仔嗰個查查

拉

2場入兩球

屌你咩

今季出場好少 只計今季就靚仔個數據

開左光 信心番曬黎啦 呢啲時候要keep住用佢啦

賈漢巴赫什精彩倒鉤破門驚艷全場，現場觀眾目瞪口呆

100場就100球

supersub好啦
擔正就實無料到

伊朗名將大發神威！賈漢巴赫什霸氣倒鉤絕平切爾西

又一個孫興慜！亞洲前鋒踢瘋了，倒鉤破切爾西，連續2輪閃耀英超
企鵝體育27分鐘前

原本賈漢巴赫什備受期待，他是2017/2018賽季荷甲聯賽金靴獎的得主，他在當賽季的荷甲打進了21球，並送出12次助攻。從阿爾克馬爾高價加盟布萊頓後，一度從阿爾克馬爾高價加盟布萊頓。如今伊朗前鋒看上去已經突破了一道坎，開始一發不可收拾。這一次絕平切爾西，稱得上是一戰成名，閃耀英超，成為全世界的焦點！或許，賈漢巴赫什能夠成為又一個孫興慜呢？球迷吐槽：“荷甲金靴不是蓋的，酸完日韓酸伊朗！”

幾好J

一月加盟利記 穆斯林鋒線

條友去咗邊

虎撲1月1日訊 切爾西1-1戰平布萊頓的比賽中，賈漢巴卡什為海鷗軍團扳平了比分！這是他在英超聯賽中連續進的第2球。

本場比賽除了進球之外，賈漢巴卡什其他數據也十分出色：

- 100%過人成功率

- 100%傳球準確度

- 3次射門，1次射正

- 創造2次機會，1次重大機會

- 一粒精彩進球！

我係亞洲人呀屌

踢得廿分鍾
100%係過左幾多次人

個教練種族歧視啦連續兩場入完波 杯仔都冇得踢正選

其實係

不過佢再唔入波就會換查查啦
再唔係咪和波重賽囉
查查唔會有損失

死鬼佬驚我地亞洲人搶哂佢地飲碗